我屋企人比收數佬追錢 各位師兄急問。

我家姐比追數佬追錢 打叫電話又唔聽。
我以家要幫佢還錢 我想問 我係唔係應該要入落去本身渣人錢個account到

你還錢係咪應該問個追數老好d

最閉個追數佬 真係講都幾大， 一時同我老母講萬五 一時又話萬8 根本佢地要食錢。

一陣佢地是但禁 比個賬號黎 我地入完錢 又話無入。

錄佢音/wtsap
起碼有記錄
佢地都係想收錢姐

你家姐萬幾蚊都著草？

但係入數係唔係入返佢個戶口到？

冇人知個AC係邊個名

1.佢真係收數公司？定係財務公司/銀行啲人

2.如果真係收數公司 勸你打去間財務公司/銀行
同佢地傾返條數返黎，總數幾多 分期定一炮過
因為好多走數case 如果你主動搵返債主 你有牙力可以還本金多少少

3.你家姐仲係唔係同你地住，而你地無做到擔保人係可以唔需要幫佢還，唔想幫佢還而又唔想有人上門好簡單 去備案，話有人上門騷擾你地，如果你家姐搬走左，可以叫警察寫張紙，證明佢唔係到住，
再貼係門口 通常差一線財務見到張紙都唔會再搞你地

因為佢就係比封信我 但係入面有個電話號碼。
我怕我打去 佢叫我入落去是但一個賬戶到 如果我入左一陣佢又話收唔到。

係銀行再判比人做。 所以我都唔清楚

萬幾蚊都要追

我想問下 如果我打去銀行既話 我係佢細佬會唔會都同到佢地傾？

我屋企人都禁話阿。
我都條同追數佬講。萬幾蚊 我唔係渣你十幾萬。 唔使格幾日黎一次？

你可以打去問係咪你家姐借嗰間財務公司
如果係 直接同佢地傾點還法 佢會俾條數你
總之唔好還俾收數佬 如果佢話已經交左俾收數公司
你話而家我就有心還 但我只係會還俾你地
因為收數公司收左條數返黎條數真係可以滾到好大
財務公司利息就睇你牙力傾到幾多返黎

我就走左幾年數 借15k 主動搵返財務傾 一炮過還155xx$

你打去銀行話係佢細佬應該有得傾
條數唔係大 加上係銀行更加唔會做出啲咩滋擾行為
最多都係上門俾信 叫你打下電話咁

唔好直接入錢俾收數佬
一定一定要經銀行傾返條數返黎
一但你入左俾收數佬 條數就係收數佬架啦

師兄 可唔可以加你telegram 我真係想問多D 我地以成家都唔識。

姐係 我以家係唔係要經銀行傾？

有冇你家姐既相?

有咩關系⋯

你留俾我加你

唔該晒你 星期五就到期

師兄，我都想要你加你tg
唔該加加我，我都好煩惱😭